女友有份新工offer

人工會多左，不過工作環境會差好多
我就比較擔心佢到時做得唔開心
我都唔知比咩意見好

感建分